[蒙面法]真係唔撚洗驚

P排仔第一次開po
各位絲巴勿屌

其實蒙面法有乜咁好驚
反正我地會繼續衝
狗我地會繼續屌佢老母
香港我地會繼續光復
我地依家嘅目的係要屌尻依個暴政，甚至推翻依個政權
少少一個蒙面法真係冇野好驚
更加唔洗on9特登去入人地教

光復香港，時代革命
驅除共匪，還我未來

係就快d宵禁啦